求一枝同款觀星筆比聽日記者會

如題。有巴絲有嫁話聯絡下記者會。

推到有為止

推

01新聞 : 但他其後用4200元買了10支「鐳射槍」，其後於街上徘徊，同事於是上前詢問購買目的

買420元一支? 警方有沒有作大? 甚麼型號?

有冇人買到？

我買比主子玩都五百幾一支

係強好多?

我既意思係我唔明點解到呢家我地連一枝同款都買唔到。點解我埋鴨就同MK都搵唔到同一款既筆。我只係想搵到呢個香港有第十一枝釋取我既疑慮。
知唔知點解搵唔到第十一枝既同款筆背後有幾嚴重

其實佢地既然話個盒無說明，咁點知要入咩電？
因為依款應該係用充電既。如果用左大火數既電，第一會整壞支野，第二，如果10v 既電，你入左20v 會令到支野火數變勁，咁就好易會射到出煙。

淘寶有$180
用張相去search 會搵到

想問點聯絡記者會嗰邊

Telegram

你意思係叫我留tg定有個account可以聯絡？